如果雲翔導演拍《復仇者》,會點?

如題

多幾個沖涼場口

聯盟定之死？